20200522 我愛徐藝洋(喜洋洋)

🇨🇳❤️愛國偶像係幾吸引

佢啲反差萌勁可愛❤